其實點解小巴尾兩個位會凸出黎？

女友：個d係小童位

車轆個位...